德國警方搗毀第二大暗網交易平台

互聯網上的一些暗網銷售平台秘密提供毒品、造假文件、有害軟件和盜竊的數據。現在，德國調查人員讓全球第二大暗網交易平台陷於癱瘓。
德國警方搗毀第二大暗網交易平台

互聯網上的一些暗網銷售平台秘密提供毒品、造假文件、有害軟件和盜竊的數據。現在，德國調查人員讓全球第二大暗網交易平台陷於癱瘓。
更多
（德國之聲中文網）據法蘭克福總檢察院发布的消息稱，暗網銷售平台"華爾街市場"曾擁有115萬多個客戶帳戶，超過5400多名銷售人員。目前該網站的銷售產品超過63000萬件。美國、荷蘭調查機構和歐洲刑警組織(Europol)也參與了此次對第二大暗網非法市場的大規模調查。

暗網是隱藏在互聯網上的一個暗中從事非法交易的服務器，其用戶很難被追蹤。在這個非法平台上使用比特幣和門羅幣進行交易。

據稱3名涉嫌經營暗網銷售的嫌犯被拘留，其年齡分別是22、29和31歲。據稱他們在1周前分別在德國北威州、巴符州和黑森州被逮捕，服務器網絡被關閉沒收。

疑犯試圖隱姓埋名

這三名德國主要嫌疑人自3月以來成為聯邦刑事調查局成員跟蹤的目標。四月底嫌犯打算逃匿時，被警方逮捕。

據檢方公布的消息，警方在搜查嫌犯的住宅時繳獲了超過55萬歐元的現金以及高達6位數的加密貨幣和豪華汽車。此外，在其中一名犯罪嫌疑人的住處還繳獲了槍支。

參與此次聯合行動的美國有關部門則逮捕了"華爾街市場"上的兩大毒品銷售商。據當地警方稱，在對嫌犯的住宅進行搜查時，還发現嫌犯私藏武器和上百萬的現金。

李京慧/苗子 (美聯社、德新社、路透社等)

淘寶呢

暗網拉不盡,轉頭又重新

香港最大暗網 LIHKG

互聯網上的一些暗網銷售平台秘密提供毒品、造假文件、有害軟件和盜竊的數據。

人屍，毒品，假護照，軍火
乜撚都有